班廢老有冇發覺自己搶左4日紙巾點解仲有貨

班廢老on9完未

好撚煩幾時先搶完，屋企就快用晒，再過一星期重係咁唔知點算

佢哋要炒到$400一卷

一格一蚊

要出動方新俠

你問你老豆老母咪知囉

同我掃哂市面嘅廁紙，我要炒上$400

想搶到冇，口罩搶唔贏後生，想搵野叻過後生

你識咩 好似當年大時代咁 炒高廁紙 然後賣番出去

買到生果金都用哂

會反省既就唔係廢老啦

拿
識野既而家去五金舖大手買砂紙

班廢老咁搶廁紙法
終有一日香港人唔夠廁紙用
要用砂紙

磨到個屎忽損晒
我寧願用水沖算了

拉條喉去個馬桶度
屙完即刻沖返乾淨
啲屎水落返去馬桶
帶埋啲屎去浴缸唔衛生